阿仙奴唔好叫兵工廠，不如叫東廠喇

成班閹人

尋晚差D激到我爆血管

歇後語-冇撚用

史篤城都贏唔到

唔好講啦 明㗎啦

連史篤城都和唔到

輸 -> 球員問題
贏 -> 雲加好野

衲dee好波 🙌🏽

輸=雲爺爺玩政治迫買人
贏=贏

史篤城 勁到喊